洗車俠

有無巴打試過佢地上門Hero極緻洗車

無水洗車驚驚地，係咪真係唔會洗花架車？
同埋話用carpro reload, 係咪真係有效

唔知係咪個別師傅問題....

我部車洗完好多痕跡
玻璃又唔乾淨

只能講好過唔抹車咁解

sorry 黃店都係 我買2送1都係用左一次就放棄

自己開桶水洗算

洗左五次，我覺得ok禾

無水洗，除非好比心機，如果唔係出事率極高

好彩問一問。。。

話就話無水洗, 但上次洗完成地濕既

無水點洗

丫屌，又係你，返出去食納豆啦

其實有支噴蠟真係無水都得，我自己有用開，暫時唔見抹完會花

carpro同chemical guys都有幾款，自己洗就錫住架車，噴濕晒先抹

有時唔方便拎水就幾好用既，但係如果有沙石就建議真係大洗一次車都好過拎支野黎噴

自己搞錫住黎抹，唔知出面啲上門洗車係咪咁好心機，所以上黎問下，好似都係麻麻地

我揸車你可能仲讀緊幼稚園
利申 老野

咁你返出去揸車啦

洗車真係咁難自學

師傅係random, 頭兩次唔同師傅，兩次都好滿意，勁乾淨。

第三次係再另一個師傅，洗完玻璃仲有勁明顯嘅痕，洗完好似冇洗過咁。

隔多幾次之後，又編返唔乾淨嗰個師傅，心諗仆街喇

結果洗完又幾乾淨喎，可能做耐咗熟手咗

推唔推薦？

架生我有，地方有，有時忙唔想丟咁耐，所以想比人洗

幫襯黃店，用app book又方便，除返開$9x一次，都唔錯嘅

間中自己吸吓塵都ok嘅

同問

自己有枝worx水槍
係會所攞水 夜晚就係自己屋企樓下洗
都算方便
但長期自己洗都唔係辦法

洗車俠 圍返普通plan 90蚊次 有無得諗？

想自己一個月水槍洗一次 其他比洗車俠

一次出事就花晒

早排洗車俠約到第二日洗

而家一約就成個禮拜後，搞咩

沖水 上泡泡 沖水 抹乾 噴蠟 沖水 抹乾
我搵埋條女一齊洗
都搞成個鳩幾鐘 唔搵人洗好辛苦

係，屎忽痕去玩下ok, 次次自己洗真係搞唔惦

想全面清清個內籠
洗車俠試過一次唔覺有咩分別
keeper都幾貴下，同上面差一倍
仲有冇邊間好...

有無問大舊？fb見到好似好勤力